🇳🇬 愛隊出左局，轉捧邊隊好？

暫時睇岩幾隊：

塞內加爾：同色光榮
法國：以前捧開法國
英格蘭：英超
阿根廷：me 反朗迷

ching們有冇提議？

返尼日利亞採礦啦 仲睇波

瑞士
沙基利 > 2和b

有時間 番去練好d波好撚過啦

下屆德國

法國

日本！

出黎隻揪牙笠水狗！

AV國

今年小花封皇

牙朗都唔色欣賞抵你冇得落場

條撚樣冇句好說話

唔like矮仔

幾好波都冇用，on9教練唔出

why?

諗住比你留力16強
點知你班仆街隊友唔爭氣

去唔得遠啦

都多黑鬼

我都想佢/牙朗攞，見證一代球王登基

提子
幫手燈

me好憎pepe

系，我都好耐冇串佢笠水啦

世三2和b